忍咗咁多日精gidle畀段咁嘅mv我睇

懶係artsy懶係avant-grade咁=.= 都唔知射喺邊到好

哇 出冊

牙民cumback了

復活了😳

I was never truly imprisoned, for a wise man is free even in chains.

wa型到

吊 竟然死唔去

你畀百度微博天涯ban哂都未到我死啦

我有好多AC

Alas, you are physically incarcerated even your mind is free.

佛清你知唔知我好掛住你..?

講咩英文姐==

想俾你一度屌一度聽你用英文辱罵我。。。

講乜

痴線型到咁想點牙==

小妹濕哂...

話時話斬清打完噴嚏未牙..

睇完你呢句又開始想打..